\subsection{IU5-5-2 Pantalla Dar de Baja solicitud confirmaci\'on}

\subsubsection{Objetivo}
	Informar que una solicitud se ha dado de baja.

\subsubsection{Dise\~no}
	Esta pantalla aparece al hacer clic en el \IUbutton{Aceptar} de la pantalla \IUref{UI5-5-1}{Pantalla Dar de Baja solicitud}. 

\IUfig[.90]{darbajaSolicitud-1.jpg}{UI5-5-2}{Pantalla Dar de Baja solicitud confirmaci\'on}

\subsubsection{Salidas}

	Mensaje informando que la solicitud ha sido dada de baja.

\subsubsection{Entradas}
Solicitud seleccionada.

\subsubsection{Comandos}
\begin{itemize}
	\item \IUbutton{Aceptar}: muestra la \IUref{UI5-5}{Solicitudes}  .
\end{itemize}

\subsubsection{Mensajes}
	\begin{Citemize}
		\item {\bf MSG1} Solicitud dada de baja exitosamente.
	\end{Citemize}
